（牛奶撚）想日日牛奶當水飲，有咩推薦

由細到大都唔鍾意飲水

所以想仿效外國人日日狂飲奶

所以想知有咩奶係經濟實惠又易入口

同埋想問Unt奶會唔會冇咁健康

仲想問日日狂飲牛奶會唔會好撚肥

至於飲太多會肚痾

我諗痾痾下身體會習慣

爆瘡都係

推

我飲開明治個隻100%鮮牛奶，佢有分紅色同藍色包裝講我覺得飲落比較厚，無乜奶羶味。不過我淨係夜晚飲，皮膚好左同好訓左。

皮膚會好咗

但肥唔肥同貴唔貴

一樣，我日日朝早同夜晚攞黎沖咖啡用，紅色個隻勁好飲，同埋配合做gym個人好精神，唔知係咪因為好夠鈣

飲完要飲水，如果唔係會口臭

會唔會左?

我都好中意飲奶 大約兩三日隊一盒北海道3.6
但係冇特別覺得皮膚好左嘅
我淨係知好好飲
有時擺耐左幾日會痾一痾清腸胃

但要堅持飲，同唔好成日明明無嘢做但又捱夜，先會慢慢好，不過我本身皮膚唔係敏感肌，少生暗瘡，淨係暗沉，飲完皮膚滑啲唔知係心理作用定點感覺膚色無咁不均肥我又唔係好覺喎，我本身瘦底同有做開運動。貴就唔係好貴廿幾蚊，9百幾ml。

要日日做運動消化番

阿信屋 jersey 牛奶

北海道3.6嗰隻我幾個鐘已經屌曬

好驚以呢個方式飲落去肥到仆街

好似荳奶先會

3.6好肥
要平一定係759
12蚊好似
但係好淡

唔係木瓜奶咩

但營養一樣？

我都有做運動，不過我係跑步同操局部肌肉，武漢肺炎攪到無得游水。我就無做gym。btw夜晚飲咖啡唔會瞓唔著咩

飲羊奶啦
好飲又唔會痾

點解討論牛奶會有負評

睇標籤protein差唔多

本人係freelancer 已經習慣左
其實我都係起屋企做抗爭運動，每次30分鐘至40分鐘到，同埋我體質係難長肉個d可能比較難作標準

會唔會生腎石當水飲

唔會排

外國人都係咁飲啦

係好撚肥我屋企一個月入十二三盒
如果飲奶可以大波我應該飲多陣就G cup

唔好飲呢d室溫奶 營養低好多

關咩事 腎石係茶+奶

你地全部都冇Lactose Intolerance?
有時飲200ml 已經出事

一定要買埋漱口水 唔係你個口會爛晒

三鹿

飲得多會蛀到仆街？

You are not alone, 我操abs操左成4個幾月仲未明顯見到一停兩日無操就見唔到諗住夏天可以去游水操返個身型點知又攪單武肺

試過1日飲成1000mL

除咗有少少屎意，都冇點痾

飲得太多牛奶會爆瘡係真 不過都好睇你個人受唔受得

識野
每日一包子母奶
皮膚又好又大波

而家有F

飲得多會爆瘡

其實牛奶好似話對身體唔好
但比人話係陰謀論

外國啲人好撚肥

小學中學果陣日日飲1L飲到勁高

飲完牛奶過兩日肯定生暗瘡

我無喎，朝早乳酪加啲Cereal同乾果，有陣無曬其他嘢飲，要飲奶都無事。

日日飲維記

cls

夠晒平
29蚊有兩包

去日本飲靚奶又平又好飲

想唔肥咪飲脫脂
但爆瘡同柯呢下真係搞唔掂
然後轉場試緊杏仁奶都ok

講講下又想飲奶 但岩岩先肚痛完....
to be or not to be

上面有人話係溫室奶 會有分別
不過呢隻平平地 當水飲都幾好

子母奶打手
飲唔停

飲牛奶唔係會生暗瘡？？？
點解會皮膚好

脂肪高
日日飲會肥

想脫脂奶營養會唔會少啲

香港啲奶愈黎愈貴cls，前日行過惠康最平果隻都要成22蚊

飲完會肚脹

但係我又好鍾意飲牛奶

明治premium 個隻都幾好飲
不過好似好肥

有隻澳洲哈維 好平 飲落幾清 成日買

北海道就飲親都痾 可能係我保存唔好
其餘維紀十字奶個d都冇咩特別

不過唔好懶健康買 高calcium低脂個d
好多都有添加劑 又唔係低好脂 口感同味又差

保利奶
日日飲
一平就入定貨

佢意思係A跳去G

有無人飲完會狂放屁

痾係少事
放屁好大劑

之前一日一盒仔 生到成面瘡

飲咁多托咩

過咗生長期又唔會高

蛋白質又唔夠蛋白粉

北海道好撚好飲，但貴
依家飲開子母

btw我建議大家唔好再買香港牌子(例如維X/牛X公司)果d牛奶
因為香港已經冇乳牛場
全部都係深圳牛奶運落香港再整

要買就買外國牌子
我都飲開日本明治牛奶 (泰國牛場)

Emmi 呢個好高質

我本身好少生暗瘡同埋除左飲奶，食屋企飯之外，食得都唔算健康所以都幾肯定皮膚好係牛奶嘅功勞

黑白奶又平又好飲

有冇邊隻唔肥/脫脂推介?
我用黎沖麥皮

係！以前唔鍾意飲奶 但明治真係正！

因為上咗熱門

明治奶飲完返唔到轉頭
會上癮

飲人奶

明治紅色

聽人講，飲得多啲骨會鈣化，唔知係咪

好似大家都會屙，但我係愈飲愈少屎

明治 藍

雖然香港買奶好貴
但全脂奶真係好撚正

腎石係飲水唔夠

香港d奶好貴

Emmi 保利 子母

屋仔奶 維記 十字特別大陣奶粉味不了

香港有咩唔貴？

輕微嘅話飲多左身體會慣 個個體質唔同

BTW樓主唔鍾意飲水 屋企係咪煲水飲

到底明治好飲啲定係3.6

點解會爆嘅

咩水都唔鍾意

因為冇味

係日本住，奶重平過茶， 日日飲奶飲到厭。

曾經好鐘意飲3.6個類個啲，貪味濃。

但有次去日本農場飲過 真3.6，啲味道其實唔係咁樣。

之後愈飲愈覺得坊間3.6啲味好假，尤其明治，以後唔會飲。

而家係香港，只飲燕麥奶。

如果你所講嘅營養係指蛋白質同鈣質
uht 同巴士德應該冇咩分別？

有邊隻奶唔肥

真
google都懶

燕麥奶

牛奶入邊有隻唔知咩係會刺激油脂分泌 每個人嘅接受程度都唔同

上網查過

好似營養唔及普通奶

飲開明治脫脂奶

大阿蘇牛乳

脫脂奶

明治奶係泰國奶，真係好香好好飲
暫時未搵到好飲過佢，去到泰國都差唔多日日飲好平4蚊一支

身體真係可以承受到以奶代水?

應該得

要慢慢習慣掛

外國人飲奶都飲咗幾個世紀

呢家咪咩事都冇

我都好中意飲奶同食奶味嘅甜品，eg奶凍，但濕疹醫生叫我戒，之後飲少左真係好左嘅

鍾意飲明治，藍色紅色都鐘意

有無啲奶味香濃啲既 飲過好多都淡到水咁

睇你點睇。

燕麥奶無激素，你真係每日飲好多都ok.

濕疹唔飲得奶？

有，日本life 牌。香港無得買

想問市面有邊隻脫脂奶屈機

呢隻應該最多人鍾意
不過成日要買2盒先有平

維記最好飲

個人意見日日飲奶都冇問題，但係咪真係可以一日飲八杯奶
當然你都可以試下，歡迎你飲完之後報告下你身體狀況點

識飲一定係100%鮮牛奶

明治真係好好飲十字都唔差

高鈣低脂個啲奶粉溝出黎，又唔好飲

奶係唔會對皮膚好

蒙牛 飲完百毒不侵

俾狗飲

飲開pauls全脂百佳50蚊3枝1L
想多啲肉所以早晚一杯250ml左右
塊面多瘡可能關夜瞓同飲奶事

飲太強真係爆瘡

自從明治出左細盒裝都冇再飲過維X/牛X公司個d

你個名

On9
飲水好過啦

有隻金色嘅好飲，但要29蚊，唔記得759定百佳買。

當水飲太誇張啦，一兩日一杯

飲開瑞典個隻

想健康唔肥，可以飲植物奶
燕麥奶、杏仁奶、腰果奶，有d 會有唔同口味，朱古力、雲呢嗱味

豆漿

係冇分別
只係消毒程序唔同
但UHT可以擺得耐過巴士德

OAT LY嗰隻？

之前飲奶飲到好多暗瘡
跟住每日飲多啲水同轉飲豆漿 皮膚好咗
依家就豆漿溝鮮奶飲 就無再爆瘡
不過 我屋企人話我咁飲法好奇怪

十字牌奶
一定唔可以高鈣低脂

英國d牛奶5Liter 都係1.5磅

好多亞洲人飲牛奶有乳糖不耐症，你岩岩開始一日飲一盒屋仔奶習慣下先。唔好咁快當水飲。

但本身牛奶好易發病，有濕疹、發炎果d就唔好飲。

乜嘢叫 UNT ?

定係你想講 UHT ?

上年爆過濕疹

今年過咗冬天之後好番好多

打錯

So?

我都好鍾意咁溝

飲完條腸會好唔舒服
有排日日飲又唔舒服但未知咩事
後來停咗先正常返

牛奶你cls飲死你，飲得多骨質疏鬆，自己google吓

無圖無真相

G持 日日飲2000ml 飲到生糖尿

人奶就有推薦

會唔會增高

我都係一個牛奶撚黎
以前飲開meji紅色包裝
但自從試過函館3.7 我覺得好飲好多
價錢就貴一倍 無做特價aeon買好似成48蚊 有陣時做特價就會39蚊左右

痾係唔會習慣利申試過

飲得多奶唔係反而會皮膚差咩？
唔記得邊度聽番黎 搞到想飲郁唔敢飲太多

明治紅好肥好正
3.6好似無咁肥

睇完呢個post即刻買包牛奶飲

十字牌呢？

有無人有飲過rice milk？
之前係超市買過一盒試下跟著就返唔到轉頭
用黎沖茶飲甜甜地好正

香港最初出現北海道 3.6 係真係好飲好奶味
一出左名之後就淡過尿

十幾年前喇

真嗰啲好羶

有無平啲既燕麥奶杏仁奶呀

嗰隻有中資華潤ownership

多年前有一期真係飲蒙牛特侖蘇
覺得好飲
濃味

有無平啲介紹
周圍都三四十蚊一盒

邊隻豆漿

豆漿好多雌激素，，，，

都係買呢款飲

仲生存緊唔代表健康

自制

高鈣低脂好似飲緊牛奶味嘅水咁難飲到嘔

牛奶都好多激素架喎
豆漿係有植物雌激素不過叫做比人體雌激素弱一千倍
但一樣唔可以太多

咪係

啲人成日咁諗真係奇撚怪

馬莎嘅新鮮牛奶超好飲，英國奶隻奶味好真20幾蚊有成1L幾超抵

飲水有乜問題
奶當水飲祝你好運...

女人飲牛奶容易得乳癌，儘早介牛奶吧

生左腎石未

蒙牛，飲完會上癮

想飛去北海道瘋狂飲牛奶

每日起碼飲兩杯奶
成個下巴都係瘡印

點唔健康都生得高大過亞洲人啦

仲要好多都係化學劑溝出黎

高大又點

上網睇到燕麥奶熱量高過普通奶

建議唔好飲咁多
始終我哋唔係牛

我都飲開明治，但唔係好分得出3隻紅色有乜分別

基本上全部香港牌鮮奶都係中国牛場
大家都飲左好多年支那奶 快d話比身邊朋友知啦

🥛🥛🥛大家要飲的話 去買泰國牛場既日本明治鮮奶啦
同香港牌鮮奶差唔多價錢 (1L=$2X)
AEON 一田 Donki 有得買
近排OK店都有得買🥛🥛🥛

雀巢同維記d牛奶係邊度黎? @2017年高登

留言#7
【大公報訊】據《南方都市報》報道，
香港鮮奶奶源多來自內地，但在香港加工。
由於香港已經沒有牧場，
即便是香港本土品牌鮮奶也選擇從內地運輸奶源，但在香港進行加工，
如雀巢牛奶公司的奶源基地在山東青島和內蒙，
維他屋型鮮奶來自深圳晨光乳業的光明牛場，
維記鮮奶由廣州華美奶牛場供給奶源，
而十字牌鮮奶的奶源也同樣來自內地。

本身係咪油性皮膚？係嘅話，會生多好多暗瘡

點知自己係咪油性

樓主可唔可以pin #178

飲親奶都屙到仆街

有冇飲過呢隻？好似得百佳先有
我之前機緣巧合下試過發覺好撚好飲
同埋先$20一盒 好似仲平過維記
依家屋企長期有存貨 朝早就攞嚟沖咖啡飲 夜晚有時又會整一杯嚟飲

明治最撚正 日本7仔買到個款仲好飲 啲架仔就真係當水飲
但而家轉緊飲植物奶 好似開啟左新世界咁

喺日本住 呢排唔知點解成日都好想飲奶
準備將超市有嘅牌子都試下

當然最好就梗係飲鮮奶啦, 但係香港大部份嘅鮮奶都係 十字, 即係大陸.

除非你去到 CitySuper 有新鮮空運 如果唔係都係得 UHT.

Lactose Intolerance 其實係一個好難解決嘅問題, 主要原因係香港人好多好細個就已經唔飲奶. 所以如果錢唔係問題可以嘗試用乳酪先.... 先至再慢慢增加牛奶食用量.

邊隻植物奶

但植物奶好肉好多糖

題外話 之前去歐洲 發現好多牛奶得係賣1歐羅(~10蚊港紙)
牛奶係健康野黎 特別係對發育中細路黎講都幾重要
唉 香港d牛奶真係貴 連香港牌子既中国奶都要廿幾蚊

btw不推文

唔知點解Emmi whole 呢排無曬貨

細個成日飲樽裝柯到出彩
依家已經有免疫力

唔怪得明治奶成日斷貨啦，攪到我次次四支咁買

嗰陣小學生 飲第一次覺得幾好飲
過咗幾個禮拜就有新聞話唔知乜超標
拎晒去退錢

點解

聽過屋企樓下百佳個倉務講呢排外國貨慢咗好多
可能因為咁emmi冇貨
保利就算有貨都keep住貴

有一排超市賣剩啲貴奶
買咗張圖嗰隻去試 又幾正
Tokyo Store如果近嘅話可以試下買佢隻奶
Exactly係小岩井出 一樣味但平50~100yen左右
如果鍾意淡味可能唔啱

係
上面啲人話飲完皮膚好左好撚好笑
飲豆漿就會好

TOKYU STORE先啱 俾autocorrect改鳩咗

奶唔可以日日飲嫁，太多鈣反而會骨質疏鬆

Citysuper啲奶都幾高汁 函館同そのまま牛乳都幾好飲 有同好飲過再正啲嘅歡迎推薦

同場加映近幾年飲過最正嘅牛奶
甜到好似飲糖水咁

Premium版最好飲

有d外國牌子全脂奶賣到好平 家興賣十蚊內 唔知好無不過窮人欣物

Btw不推文

我多數用黎沖咖啡 通常一星期一盒

之前飲開明治紅盒 但未開都要雪住懶得成日買
依家轉咗飲保利 去糧油鋪見最便13蚊盒
有時見一田3.6日本奶特價就買(廿三蚊左右
不過無蓋 開咗就包保鮮紙

飲牛奶皮膚唔會好，咪on 9
牛奶本身奶本好多激素，唔係你以為真係有咁多”新鮮牛奶”俾你飲？
勸你地唔好飲咁多

當水飲咁多鈣小心生腎石

見過啲牛不斷生仔不斷俾人揸我就不了。

藍色紅色有咩分別？

明治真係好好飲
最鐘意藍明治奶沖green tea latte好幸せ！！！
沖嘢飲我會用藍色明治 因為冇咁甜
就咁飲奶就紅色正啲
Btw我次次飲奶都肚屙
但真係好鐘意飲 飲到停唔到口明明我記得我細個係飲到奶

一個脫脂，一個唔係

可能有乳糖不耐受

脫脂垃圾黎
紅色 重奶重甜啱就咁飲
深藍色 冇咁甜 啱沖嘢飲
淺藍色 脫脂奶狗也不屌

肚屙真係好慘豬
而家我少咗飲牛奶 轉左飲鈣思寶

試下搵下有冇無乳糖

呢隻好難飲
係咪紅藍包裝隻個?
個次見佢平一次過屌左十盒返屋企
後尾...仆你個街
挨撚左勁耐先挨晒

當水飲會唔會誇左d
牛奶本身有好多營養素 飲得多都唔好

飲低脂同脫脂不如唔好飲

係
我有個表姨甥仔佢加拿大人嚟，佢由細到大都係牛奶當水飲，咁當地奶又真係就嚟平過水，買親都係逐加侖咁買；結果佢18歲嗰年check到腎有事，最終廿幾歲嗰陣腎衰竭要換腎…

一田係藍。。。

OK店唔知大家當唔當係藍
建議大家去AEON買 但有時冇曬貨
Donki就好似貴多1蚊

牛奶當水飲請問邊到嘅外國人會狂隊牛奶？
小學都學過牛奶其實對人唔係好有益啦

on9生得高大同飲牛奶有直接關係？

梗係啦 口腔邊可能接受到長期被非清水既野污染 奶有糖份碳水

人地鍾意飲 唔係為蛋白質

on9
日日屙死你

隔離有post屌飲牛奶係騙局
又生cancer又吸收唔到

唔受得牛奶仲有咩代替品

子母奶膠樽裝果個年代好撚好飲
而家紙盒好似隻味有少少唔同

細盒紙盒裝？

我飲開大盒
飲得太密大盒抵飲啲

植物奶ok ma? 即係啲杏仁奶、燕麥奶、豆漿等。

有咩牌子飲開係ok？我之前飲開鈣思寶嘅豆奶
想要返啲營養價值同牛奶類近嘅

咁呢個我幫唔到你，我冇深究呢方面次次都鳩買，見佢冇乜添加就算。

乳房不耐症就會，由其亞洲人。cancer唔會掛，日本人飲咗咁多年，鬼佬都係當水飲

紅色先係鮮牛奶，藍色係牛奶飲品

接近有任何病都唔飲得牛奶，sosad

咁premium同紅色個隻有咩唔同

見頭幾頁都好多人話好肥

其實牛奶既脂肪係有益既脂肪黎(又未去到oliver oil, 魚油果d咁好,但起碼唔係有效先)

適量攝取係對人體有益

所以每日一杯唔會話好肥 你話每日一盒就易肥姐

同埋脫脂奶為左追求反隻味會落多左糖 所以overall個熱量係差唔多
一日一杯既話就無所謂啦

脫脂奶同全脂一樣卡路里

子母好撚肥

印象卡路里係差唔多 大約脫脂會低5-10cal / 100ml

但呢d野唔可以淨係睇卡路里,要睇番本身營養

你食同樣都係100卡既野 食100卡既糖定係100卡既菜有益d?

同埋道理，比起加落脫脂奶調整味道既糖，佢本身天然既動物脂肪更加有益

我都覺 不過飲翻都係好好飲

以前細個冬天會煲熱黎飲
暖笠笠好正

牛奶會引起炎症, 即生暗瘡粒粒
牛奶好多添加劑同荷爾蒙 高卡路里
牛奶營養豐富根本就係marketing出黎既效果
你飲牛奶係搶牛BB既母乳

其實係你自己皮膚好 百毒不侵 所以牛奶並唔會令你生暗瘡
咁好多人本身皮膚差 佢地飲奶+食糖 會令暗瘡多左

白痴先會日日飲...d牛奶激素多到飲到你生睪丸癌呀

咁飲開牛奶係咪點都有少少波

自己最啱口味係子母奶 , 唔會太甜

惠康見到 個包裝好似有啲唔同係咪一樣

明治（高鈣脫脂）牛奶

食負皮好啊補充蛋白質

你呢啲畜生唔使飲牛奶啦浪費資源

買過黎飲，
味道比藍色盒淡少少

北海道？

去百佳

有冇人飲過草地牌嗰隻澳洲奶

所以而家轉飲oat milk
少少似奶但又唔係奶
食a酸同時降低膽固醇
又唔會有lactose intolerance
又高鈣 生高咗

Saturated fat係冇益架
Fats基本上分3種，得unsaturated 係有益，因為可以減低LDL
冇係話人體唔需要嘅 係你普通飲食個量已經夠
唔需要牛奶額外攝取
同埋近幾年好多研究講，牛嘅荷爾蒙同蛋白質對人類身體唔多好，例如骨質疏鬆
反而吸收植物蛋白質仲好

黑白全脂奶好正
由細到大都好中意飲奶
皮膚好好肥

係呀saturated fat好唔健康呀
法國人食咁多飽和脂肪但係心臟病病發率偏低你點解釋?
如果unsaturated fat一定係最健康
你會唔會用高溫之下最易氧化嘅PUFA煮野?
牛奶蛋白唔好係因為大部分牛奶入面都有促炎作用嘅A1酪蛋白
但係咁就唔等於植物蛋白最好
好多植物蛋白吸收同利用率都較低
而且好多植物都有反營養素
相反動物蛋白就冇以上問題...

飲食台乜都有負評

骨好似就係鈣質組成?

有冇人飲過德國隻oldenburger全脂奶

藍田aeon早幾日函館奶$49減到$24.9

鈣化喎，唔單止補鈣，係補得太多鈣

投胎做牛

咪啦⋯⋯⋯飲牛奶生癌
飲植物奶啦⋯⋯

屌牛

飲人奶囉

咪有好多醫學文獻講咗牛奶係唔健康㗎囉

其實人係唔適合飲牛奶

好多年前李小龍都已經叫啲同事唔好飲牛奶

你個腎應該掉得